好想飲咖啡奶茶

見到好撚多新聞/討論話飲得多咖啡奶茶好傷身
日日飲又會生腎者之石
又或者會愈飲愈多 成癮

自問係一個自制力高既人
會㩒住自己可能一個星期最多飲三次左右 特別係開會之前 一日最多一杯
但有時係真心想嘆下一杯熱奶茶 熱咖啡
有D滋味係其他飲品比唔到

有諗過飲其他野來代替 例如茶
但諗深一層 飲茶其實可以慢慢飲 唔覺唔覺係可以全日都飲茶
咁咪仲衰過我飲完一杯咖啡奶茶之後全日飲水

有冇人可以話我知每日一杯咖啡奶茶
其餘時間飲水 可唔可以抵銷到我既罪過

一星期一杯 奶茶

我好清楚自己係好難做到

咁2杯先

熱奶茶真係好正

自問係一個自制力高既人

巴打我都係
人到中年就唔飲得咁多
分享吓我嘅心得：
飲就就咁含住
dep真佢個味
唔好吞
吐翻落個杯到扮吞左
之後就重覆幾次都得
放工放入雪櫃
第二朝叮翻熱再飲
不過衛生起見每星期買杯新啦

人唔笑狗都吠

直接介咗佢啦
間唔中有咪仲難停

正，你今飲左未？

我以為得我一個係咁做

巴打
我地可以share一杯
起個名叫2男1杯

hehe

如果今日飲到兩公升水，聽日就可以飲一杯咖啡。

奶茶就一星期一杯算了，自己高血壓，要食藥。

我同你差唔多
不過我係會吞埋 之後扣喉嘔返出黎 用杯裝住 下次再飲

可唔可以比我飲
最多比翻杯奶茶錢你